有咩game冇出續集或者唔出係ps4覺得好可惜

我先首都高賽車game 真係好好玩唔明點解唔出ps4版

Poypoy

尼隻未玩過 好好玩架？

我覺得唔會 應該好似smite普普通通甘

天誅

甘不如玩返pc啦

呢隻如果出係ps4 真定好正，
可以當fifa咁每日同fd聯機打
當年成日叫fd上黎我屋企玩

Bloodborne

唔係話會出續集咩 尼集都未算絕種game

冇講過話會出

sleepingdog

洛克人，出3D即時戰鬥應該幾正

Pokemon

Powerstone

Detroit become human

尼種game係咪對鬼佬唔大興趣定點
先唔出續集

Q版賽車

Gundam target in sight

隻game出左唔耐 有機會出續集既

咁都冇人屌

Super Mario Bros

咪玩啦 本身隻game又唔係高要求 有部垃圾電腦用onboard display已經玩到
隻game仲要本身免費 點解要喺PS4玩?

Another Century's Episode

假膠都咁多人理

出ps4版冇甘吸引甘
如果出switch 應該多人買

5p仔返小學讀下書啦
仲學人打機

嗶啵猴系列

ok我錯 真膠更加唔撚駛理

間公司執撚咗啦

便攜性太低
如果老任真係出
出係ps vita仲好

Gundam battle universe

Winning post world

老任幫sony出係ps vita

你指rockman dash 咁？

依家有switch點解要出係部垃圾機度

垃圾驚
但都好過砌模型

真係好可惜

塊魂

又甘又尼

佢當初出太密太濫姐
咩機都有得用好正 又多關 記得當初我渣部S gundam

睥波猴

頭 d

而家出可能畀d咩大亂鬥比下去
但我都好想佢出

龍族教義
好似係日本出左隻online版,但冇乜消息會落香港

哩隻都算係少數我會爆兩次機既game

三國無雙 2/3

鬼武者
Resident evil outbreak

有出續集喎

個陣賣左三百萬都比人收皮
明明係個陣算好好成積

鬼武神岩岩咪出係ps4

同mh合左體啦

我都好想係ps4玩

意思係 可以出個重製版。想係ps4到

MH同隻GAME都唔同性質,咁都合到體?

因為topic係講續集你又冇講清楚

第一集高清版？我想要續作

想認真討論不過
尼你老母
甘你老母

Sorry

個topic 有個或字

pokemon 系列。。。出響ps4 啦!

正想講Pepsi Man

不過google過原來下年出會Pepsi Man 2

ICO

將dd d優點搬晒去mhw咋嘛
除左mhw無pawn之外

咁唔通每隻經典game, 係新一代主機, 都要重製一次咩
過去既野留返係過去啦

motorstorm

真?

有2
正喎

點解唔買多部機

但係個時 真係最好 相比之下 三國無雙 出到online 聯機打 都唔知打緊乜

我覺得會好少人玩

依隻應該remake唔係Remaster
睇啲畫面真係唔係咁想玩
屋企仲有隻PS2正版係到

唯一可能任天堂執笠 俾sony收購
但之後pkm肯定變味 咪撚搞

為了1隻game 買部機。。有點兒那個

其實大把人會因為一隻驚出機
唔係一件太奇怪既事

persona3, persona4
玩完5仲想玩呀

認同既 其實佢認認真真 跟返以前個成功pattern出咪得
搞咩openworld晒氣

仲有捉馬騮同魚仔魚塘大作戰

Half Life/Portal

算啦 佢哋應該唔會 重製舊個啲 為左賺錢

truck simulation

想佢出dark souls 4算唔算

但pokemon 真係除咗任天堂唔再做遊戲機 先會有可能port 去ps4
你想玩真係要買多部機

當年俾人屌佢垃圾game

persona 1-4 重製

不過等真正傳先算啦

GTA IV 重製

唔明點解咁高質都唔再出

極魔界村

我應番佢個標題答姐
其實出vita無問題
攻佔市場姐
商業考慮
如果有一日老任同sony合併

vita有咩市場

坦白講
剩係買ps4嘅人本身都唔會點玩pokemon呢類game
所以就算排除所有原因 pokemon出左喺ps4
都唔會特別好賣 亦冇咩可惜

反而賽車game好似越來越少
係咪license fee太貴呢？
好想再喺屋企打頭d灣岸

好多野都有商業考慮
依家唔出，唔代表無可能
其實switch都有d雞肋
vita部機唔廢
不過無驚同一驚2味
又vita又PS4

尼你老母
甘你老母

怎麼可能？

forza horizon 4

遊戲畫質又唔係靚(pkm原罪)
主機佔有率又唔高
控制又唔就手
仲要逼班fans返轉頭買返部vita

有咩意思？

Sony on9
1驚2味
比你買ps4定vita版

玩完nier 之後好想玩返前作, 但睇落唔似會係ps4出remake

咁pokemon出落去可以有咩市場比佢攻佔

有夢真美 洗唔洗我讓個名俾巴打你

依家玩下gundam battle operation2 啦, 反正唔洗錢

洛克人X

應該出埋孖寶兄弟，跟手摺埋個switch佢
不過世嘉都係放棄主機變遊戲廠

其實如果真係合併左
邊有攻唔攻佔
Xbox都沒手提機

9唔搭8

咁你不如俾switch食左vita d game算啦
我都想係switch度玩gal game

咁你要問番講pokemon條友
我答佢咋

電車GO 東京巴士內案

百事超人

胎死腹中既PT

FUCK KONAMI

armored core

Uncharted.

PS3出嗰個Gundam Side stories咪佢續作
系統一樣，仲有埋其他外傳劇情
俾人屌到暈，怕且唔會再出

V變肥矮短冇買到
睇慣河森正治啲機設

創造球會系列....

fifa2022

power stone, 人生dx

光明系列

桃太郎電鐵（中文版）

咁首先要整個3D版LOL

間公司on9 搞online game
蝕到入肉
係我就搵間大廠傾合作
講真呀 佢有資源做
一定會好似巫師咁成為個好好既生招牌

自己一隻ps3一隻psp
齊齊整臭自己個朵
怪得邊個

魔獸世界

又尼又甘都冇

應該有人未知switch一早過左vita市佔

超執刀

L4D

Heavy Rain

HZD
有續集即衝

其實SWITCH已經食晒成個手提機市場啦
宜家出GAME都係PS4/ SWITCH
唔再係PS4/ PSV啦

番去讀書啦屌你老母仲學人打機 又甘又尼 係咪覺得自己好撚cute呀？

洛克人exe

佢好似比se收購左再拆骨？
老實講sleeping dog 個時要直接同saints row同gta4鬥
渣車，槍戰都無得同兩隻比
係主打格系統，以新ip講係唔錯
但同同期兩隻比係有落差

Silent hill

Valkyrie Profile

一日痴住支況台server，你咩平台都會仆街架啦

甘你老母

Left 4 Dead

乜撚野post黎 正常樓主應該比人屌到深潛啦

Metal gear 囉，最後一集都比Konami 搞成咁

想佢出係PS4 都唔係想拎出街玩啦
係想佢用盡PS4嘅機能同畫面黎玩pokemon

GF應該冇能力

Marvel ultimate alliance

怪物農場

塊魂reroll 屌你出pc出switch唔出返喺ps4 天理何在

巫竹月

3比老任搶左

Capcom 私立學園系列
Vampire 系列
恐龍危機 (第三集搞到不知所謂)

電車GO
佢肯出再加個VR MODE一定好正

頭D同灣岸,K廠咋音GAME,我好鍾意打,但真係唔想入機鋪顯醜
就算佢要好似街機咁課金都唔介意
只係唔想入機鋪(或者已經無機鋪)

Sony即刻psv 免費

電車go
東京巴士功略

捉馬騮 無ps4正統續作

不過再出地圖 都好難諗

Bayonetta2

當年唔睇攻略 剩用雷達搵馬騮 每次都好有驚喜

一定係天誅同捉馬騮

jump明星
講緊nds平面嗰隻

yes 細個唔看攻略

一隻一隻搵

silent hills
灣岸
gundam vs gundam

Splatoon 2

有咩必要出係ps4度

啲人話隻狼係精神繼作

負皮講下點解

ps3玩第一集好好玩

捉馬騮 鬼武者

PS用震制玩個隻料理
其實好玩過cooking mama 好多

silent hill
mgs
nier/drakengard
half life

Zelda只要ps4有出，部switch可以唔洗要

源平討魔傳